--- 
title: Maandag - 4
date: 2017-09-11 
---

## Dag 4

* paper prototype
* blog

We hebben het concept weer aangepast en zijn ook van doelgroep verandert (CMD) Uitgewerkt van de wireframes naar een  paper prototype, opzetten van personal blog opgezet met gitlab.